**1. Опишите своими словами, что такое метод обьекта.**

Об'єкт це набір властивостей, в якому дані зберігаються у форматі: **ключ: значення**.
Однак, окрім інформації в об'єкті також може зберігатися набір якихось дій/операцій, які потрібно над ним виконати.
І ці операції називаються методами об'єкта.

Тобто методи, це функції, які закріплені за об'єктом і відповідно стають його однією з властивостей (прописані замість пари ключ: значення).